好波呀愛回家

賣咁多廣告 又無葉風扇又空氣清新機

垃圾劇情 on撚9

如果間公司真係有需要個老細會唔會唔check筆錢有冇批呀？可以唔理到唔記得咗，即係根本你唔需要筆資助啦，結果就嘥撚咗D錢，真正有需要嘅中小企真係多撚謝你

屌你老母，tvb依家係咪要鼓吹咁做